food = {
    "question":"Cual es el ingrendiente principal del falafel?",
    "answers_title":[
        "La harina",
        "Los tomates",
        "Los garbanzos"
    ],
    "answers":[False,False,True]
}


food1 = {
    "question":"Que plato extra√±o preparado en una freidora de aceite es mas posible que te encuentres en una feria?",
    "answers_title":[
        "Pizza Frita",
        "Mantequilla Frita",
        "Cualquiera de los dos"
    ],
    "answers":[
        False,False,True
    ]
}

food2 = {
    "question":"En que pais se considera de mala educacion comer mientras se camina?",
    "answers_title":[
        "Japon","Italia","China"
    ],
    "answers":[True,False,False]
}

food3 = {
    "question":"Los arancini son unas albondigas fritas de que?",
    "answers_title":["Espaguettis","Risotto","Aceitunas"],
    "answers":[False,True,False]
}

food_questions = []
food_questions.append(food)
food_questions.append(food1)
food_questions.append(food2)
food_questions.append(food3)


movie1 = {
    "question":"Cual es el protagonista de la pelicula 'Ghost rider'?",
    "answers_title":["Leonardo Dicaprio","Jason Statham","Nicolas Cage"],
    "answers":[False,False,True]
}

movie2 = {
    "question":"Cual es el nombre del personaje interpretado por Jennifer Aniston en la famosa serie 'Friends'?",
    "answers_title":["Monica Bing","Emma","Rachel Green"],
    "answers":[False,False,True]
}
movie3 = {
    "question":"Cual es el nombre del actor que interpreta a 'Neo' en la pelicula 'Matrix'?",
    "answers_title":["Matt Damon","Keanu Reeves","Liam Neeson"],
    "answers":[False,True,False]
}

movie4 = {
    "question":"Cual es el nombre de la pelicula donde Leonardo Dicaprio interpreta el personaje 'Jack Dawson'?",
    "answers_title":["Titanic","The Wolf of Wall Street","The Revenant"],
    "answers":[True,False,False]
}

movie_questions = []
movie_questions.append(movie1)
movie_questions.append(movie2)
movie_questions.append(movie3)
movie_questions.append(movie4)

game1 = {
    "question":"Como se llama el personaje principal del juego 'The legends of Zelda'?",
    "answers_title":["Ganondorf","Link","Zelda"],
    "answers":[False,True,False]
}
game2 = {
    "question":"Cual es el nombre del protagonista del juego 'Metroid'?",
    "answers_title":["Samus Aran","Waluigi","MasterChief"],
    "answers":[True,False,False]
}

game3 = {
    "question":"Cual de estos personajes forma parte de la saga 'Resident Evil'?",
    "answers_title":["Albert Wesker","Teemo","Bowser"],
    "answers":[True,False,False]
}

game4 = {
    "question":"Quien traiciono a Carl Johnson en el juego 'Grand Theft Auto San Andreas'?",
    "answers_title":["Sweet","Big Smoke","Cesar Vialpando"],
    "answers":[False,True,False]
}


game_questions = []
game_questions.append(game1)
game_questions.append(game2)
game_questions.append(game3)
game_questions.append(game4)
